我今日生日

Happy birthday to me

岩布仙尼

生日快上

新日快鹿

\|/

生日快樂 請你食腸

生日快樂

自己落街買個瑞士卷完左件事佢啦

今日你生日 你大哂